警察推出WeChat,line篤灰熱線

是咁的，wechat搞唔到佢，各巴打幫忙add 克警line(保障自己，先開空殼account)之後按檢舉，反映這是篤灰熱線

推